蕭若元：何君堯父母墓被掘之迷

何君堯父母墓被掘之迷 光復元朗的危機〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-07-24

班人咁厚道，唔掘兩條屍出泥晒都算有情有義。黑社會做事真係講忠義，大家學野啦！